雖然你不能解決我的問題

但是謝謝你試著去了解它